麻辣英文點講？

同鬼佬食麻辣火鍋想嗌過麻而不辣嘅湯底因為自己都唔食得辣
佢唔明我噏乜春

麻醉英文係anesthesia
冇理由咁同佢講陣間佢以為我打麻醉針落佢度

Spicy and numb

Numb係麻痹喎

Fucking Spicy

very spicy

唔食得辣

麻辣你條脷咪麻痺囉

grandma spicy

食完麻辣火鍋點同佢解釋會熱氣

認真答
用英文講四川辣會明

渣ga

Sichuan style spicy

This benumbingly spicy hot pot will cause me heatiness

my dick

脷no feeling but small 辣

hot grandma

MALA

由鬼佬教你

I go to school by bus

Mala Spicy

i go to school by bus